是日黃店 紅燒牛肉配台灣麵 士林花枝丸

牛肉好味四大舊
湯底好正唔識講
麵口感唔錯
花枝丸普通小食啦

推

有酸菜先正宗

湯底好正唔識講

程班長？

你食赤佬麵

紅燒飲到花椒八角味好正好正
落到喉嚨個下好有feel

9樓

多謝燕

個個都牛肉麵
搞到我都想食

係好正
點解會有負評

無人reply好失望
都係睇下有咩岩食唔開post算

我有
Po好睇 麵好食

Cwb個間

幾好

多謝支持
明天繼續黃店

牛肉好大舊

印巴又係牛肉麵，好想食呀屌

餓了

真係好正，今晚gogogo

好耐無食肉肉了

好想食花枝丸